中蟈肺炎：質量不達標 荷蘭政府回收60萬個華製口罩

荷蘭早前從中國進口逾百萬個口罩，其中60萬個的質量未達標準。衞生部上周六（28日）表示，已回收該批從中國進口、已分發到醫院的口罩。

衞生部表示，在本月21日收到該批中國製口罩，第一次檢測時已發現口罩質量不達標，但部分已送到醫院。當局得悉問題後立即扣起貨品，停止分發餘下口罩。在第二次檢測中，該批口罩依然是不合格，因此衞生部決定不再使用，並表示日後會對口罩進行額外檢測。

荷蘭公共電視台NOS報道指，130萬個中國製的FFP2級別口罩之中，有60萬個已分發到醫院。據報，該批口罩未能合適地緊貼用家臉部，過濾功能亦出現問題。有消息人士指，中國製口罩質量相當差，不但無法達到防護級別FFP2的標準，連安全性較低的FFP1也不算，極其量只是FFP0.8；有醫院收到2400個口罩，但院方稱即使物資短缺，但也不會使用任何一個口罩。

幾時回收支那藍絲曱甴?

質量你老母！品質、質量都唔合格！

證明一月唔買中國口罩係正確選擇

支國新聞?
質你老母量

所有製造撤離支那啦

試劑同口罩都唔掂，
仲話0感染

唔驗咪冇感染囉

最神奇
佢哋自己一直信呢堆試劑可靠

咪就係用曬人地個啲，自己整個啲就送俾人。

用法係維穩，係其他國家用錯方法

原來係岀於好意